卓韻芝對示威者鼓勵的說話

喂，別尋死好嘛？「珍惜生命、留得青山在」這種大道理，先不談，信者自然信，最重要是：這場仗我們正處於上風呀！怎麼處於上風時你竟躲著哭？

笑我樂觀，笑我幼稚，但「絕望之為虚妄，正與希望相同」。為何是處於上風？多事之夏，丁點沒使我們分化，而是相反，越來越圍結，越來越多人全身而撐！經常說「勇」武，不到沙田一役，我都未覺得我們「勇」，元朗變成（代理人戰爭的）恐襲戰場，大家衝進去幫手；運動店，全部護物售清光（留意是護物，不是武器）；消防員說話、醫護說話，社工、基督教徒、絕食陳伯、接送示威者車主、貨van界、屬於港人的傳媒和記者......全部沒曾縮沙！袁國勇、沈祖堯、方敏生等35位有頭有面人士聯署發聲、國際商會、香港總商會公開讉責政府、大學學生會籌錢、國際輿論一刻沒停、連登扭盡六壬獻計並實行......真正的Hong Kong Talent全部浮面。親愛的，你現在來悲傷？

之前一直怕「行動升級」，既怕升級令大家受傷，又怕升無可升，結果呢？政府自己衝出來犯錯，表演一場購物商場醜聞，再來一場官警鄉黑，哎喲我們都沒出手，政府自己插自己一刀，撐警肥媽立即改口、煽動暴力的石鏡泉道歉+辭職、林鄭7.22記者會18人全部黑衣被罰出來鞭屍；香港人，我們的人性光輝光到連對方都眼痛。

為何說起此事？元朗那夜，我大開FB私訊，跟失眠者一對一交談，好心痛，好多抑鬱症、焦慮症，將藥丸拍照給我看，更多被父母杯葛的孩子，也有失眠的父母，不少在外地的港人，連本來做白衣黑社會但臨場反悔的人都有（我沒多問，相關PM亦已delete；放心，我還懂什麼叫道義），私信箱爆到沒法來得及回覆，答至清晨八時，被阿婆罵怎麼不睡，罵足四次，但我在想，並非壞事，最怕大家看畢元朗畫面卻睡得安穩！抗爭者有多憤恨團結，香港就多有希望。別認命！我說過，暴政最喜歡我們恐懼，劉細良說得更好：暴政最喜歡我們認命；君不見現在沒人認命哦，不少藍絲都不好意思撐警了，謹記，留得清山在；身體在，清山則在。我們手中的那張牌叫做「良知」。

瘋人們，別再派「咁憎警察就咪報警」言論了；別忘警察是公僕，人民是老闆，應該倒過來說「咁憎市民你辭職囉」。若你說一句「咁憎警察就咪報警」，你得小心，下次報警，對方可能會先問你是否藍絲，你最好首先呈上證據以證實之，反正警局早落閘，自此是否要爆閘門才有資格報警？「咁憎警察就咪報警」？容我問一句，7.21那夜若你在元朗中風，999 cut線，後果如何？明天你在哪？又怎知道該處會否恰巧是多事區域？屆時實不知你有何等藍絲證據可呈（FB scareencap？還是蛇齋合照？），派此言論者自剪舌頭，因為你已經否定警察會無私協助市民；我至今仍沒以偏概全地仇警，是派此言論者不承認警察的功能，徹底侮辱警隊。

柳俊江穿頭，第二日出來再撐，卓韻芝一屆「養生中女和理優」都公開說話，你還sad什麼？休息時留力，看看電影、找朋友吹吹水，長命功夫長命做——香港人不是最善此道理嗎？

#擁抱一個
#將抗爭融入生活
#有事找人傾訴
#家人不一定是合嘴型的人
#不打緊Telegram社工解憂
#在此向深愛子女的父母長者前輩致敬
#聽聽劉細良啦
#留命保護記者和朱凱迪等人呀
#明天怎麼我不知道
#不需知道將來只需守住今天的對錯
#我當然只代表一己立場啦點敢代表全世界
#不是說去中心化嗎抱歉其實有中心
#中心是林鄭政府

林鄭政府，今天除了鳥獸散，你們一無所有。 • •

真。大和解

小BOSS係警二號犬 隻肥撚應該唔係話事個個
大BOSS係後面既中共 你睇3個司長而家都十下十下咁 大佬係中共冇錯

推

ho ball

加油

大佬問責下台
二佬委任坐正

啱啱睇到都嚇親，跟得咁貼

保大狗
隊二狗
二狗坐正日後就難打好多
諗諗計

佢之前自己自殺過
所以佢之後經常勸人唔好尋死

一哥既都準備退休

二狗上左去就大撚獲
超紅底又係鄉黑

個局好清楚

回西廿幾年水火不容到掃你場潑你國徽，點解？？

『世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。』

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

多謝您用振奮人心嘅文字為我哋加油

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入